魚網絲

係咪人生課程條女牙

點解唔show埋樣

麻友係雞

甘少？

男人

Kalou 25 mayug

牙婆絲

你存在/開post就已經係提及緊麻友

開少d麻友post

黑勞回哂塘
D相衰過谷狗

無開

G